正式宣佈 星期日全港籃球友誼賽遍地開花！

【和理手足入】NBA事件好好運用至少贏到一個月國際輿論

點解要支持NBA的原因我喺依個post講咗，就唔再多講啦，依個真係千載難逢的機會去connect美國人同幫支那撥火

今次開post係活動建議，靈感源自其他巴打的意見，就同標題一樣

全港籃球友誼賽

眾所周知，香港人係最熱愛籃球的民族
相信八成人都有過落街場挑波的經驗

為咗聲援NBA同美國被赤納粹日漸侵食的言論自由，我哋香港人勢必要企出嚟，拎起屋企鋪塵粒籃波，嚟返場

世 紀 友 誼 賽！

實行以波會友，用運動connect世界

可能有人會問，點解要打波？打波同聲援NBA有乜關係？
好 有 關 係！

運動活動唔止親民貼地，仲可以大條道理聚集人群，最重要係吸引到和理參加

比賽當日我希望全港手足可以一齊有波衫換波衫，有籃波帶籃波，做觀眾就帶定文宣舉牌，參賽者可以將自己鍾意的球星貼喺背脊取代號碼

十八區自行協調，揀各自最大的籃球場作為比賽場地，一齊全民運動！

以下係現場具體細節建議

一，啦啦隊觀眾們負責舉牌同嗌口號，唱埋歌都仲得

二，如果夠多人帶籃球，可以將籃球砌成一個"FREE"字，寄意自由歸於運動界

其他等各位手足諗

#Stand with NBA！
#Free America！

正評=諗得過喎撚屌
負評=垃圾活動 返去再諗過

籃球場企nba人鏈

推

Free America ？會唔會唔太好

自由國度不容赤納粹侵蝕

Free USHK?

connect 會唔會好d

唔好香港本位，最重要係俾美國人知道香港人聲援佢哋言論自由

同埋應該stand with morey
nba只係同意言論自由

可以一戰

10月10號全民感謝日
Say YES to yellow shops!

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
另一邊就叫唔好做嘢，乜乜77
然後推大量呢類post上熱門吸引眼球
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.09

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

其一，morey冇NBA咁形象化，一諗起NBA就係籃球然後運動
其二，唔重點提NBA點樣幫班支那人撥火，已經想像到單新聞一傳上大陸，班友實嬲到 紮紮跳，又衝出去911洗版

pish

支持

幫推

Tui

搵傳媒採訪

可以諗諗，有創意，世界最鐘意新鮮感

我地足球部之前已經人鏈過，人鏈過後諗住踢波，點知落狗屎，今次交俾你地喇，加油

鍾意咪起隔離空地踢埋波囉，運動無國界

莫雷盃呢大佬？
有名先有氣勢喎

我都係睇準依點
其實仲有諗過搞個全港單車友大遊行，成千上萬架單車喺公路奔馳，車手背脊貼文宣，速龍都追唔到，唯有靠車追
不過諗著打完波先再講

第一屆全港莫雷盃

我覺得掂啵

咁先echo到nba
冠軍可獲made in China 玻璃心獎盃一個(已碎)

抽到太平洋都乾

好想搞得成！

推呀！
要有吸引到國際視線嘅多元抗爭

好主意 絕對要搞

推呀！
要有吸引到國際視線嘅多元抗爭

一人一個自己嗰區的籃波好去處

我先拋磚
話說我自己就馬鞍山人，最推薦肯定係恆安邨依個運動場集中地

可以容納到好多人，鍾意仲可以過埋隔離足球場踢波，再去上面搞埋運動會都仲得
比賽豬嘴短跑一百米
舉牌四千米馬拉松
不過個場就要預約，但係抗爭仲走去預約又好似好on9咁

唔係我開post，不過似乎兩個post 可以connect

搞返場stand with morey 籃球賽有冇得諗？

推呀！
要有吸引到國際視線嘅多元抗爭
希望有獎品
冠軍可獲made in China 玻璃心獎盃一個(已碎)

其實可以繼續嗌番 Free HK, Stand With NBA

都得啫

十八區運動，體育無國界！

我覺得著波衫 組人鏈 有啲籃球交流活動就可以
啲媒體係需要有新鮮感！
推爆國際戰線！

推推，good idea💪🏻💪🏻

波衫 籃球 文宣牌
缺一不可

其實有活動俾國際媒體影到已經達成到目的，但係既然都要搞，何不就搞到最大呢，有咁膠得咁膠
唔只係connect美國人，亦connect埋自己人

開始懷疑係咪我改到個標題似膠post所以冇人入嚟

全民運動日

樓主幫手開18區TG 然後擺上黎等大家自己JOIN再組織啦

幾有趣喎，細節呢幾日大家一齊諗

要諗返個活動名

和美打波？
和你打波？

活動post要推，仲要係新活動

打還打，最緊要唔好失焦
陣間又變成嘉年華

咁樣一定嚇撚死共產黨

我個人嚟講係想用「運動」的名義嚟做切入點，聚人集會啫
一嚟試探下政府同黑警對運動名義活動的態度
二嚟試下水溫，下次可以考慮以「馬拉松」名義嚟遊行
反正依家和理都陷入咗樽頸位，大遊行都好難再搞得成，倒不如異想天開多啲新活動出嚟，等場運動有返啲生命力，唔好一潭死水咁

投藍入狗縮

星期日唔係和理非遊行咩?
星期一有人權法案結果啊嘛

又唔駛下下要食字嘅，上面有人講叫全民運動日我覺得已經ok
全民運動日－聲援NBA友誼賽
香港莫雷盃

和理非的確要啲新活動刺激下，歌仔又唱完和你shop又shop過，而家嘅參與度開始有少少下降。所以你呢個idea我覺得幾好，只係想處理上要小心啲

希望多啲人一齊諗新活動，等場運動多返啲生命力
其實講得新活動都遇咗出嚟柒，但係如果柒十次得咗一次咁就乜都值得

星期日冇遊行，行程表上面得集會，而且係夜晚先開始，而運動日比賽就肯定係由中午至下午，時間上冇衝突
至於人權法，先唔講係咪星期一過，依家呢個時勢基本上係過硬，但托gphone話齋要正式啓用至少拖到年尾，所以都唔係咩影響因素

推到上行程表

有冇鳳德球場波友？

搭單講下，我覺得社區抗爭會係和理的新方向，隨著黑警濫權問題愈來愈嚴重，好似之前嗰啲欠缺嚴密組織的活動好易就會被鳩拉搞散
唯一出路必定係將抗爭社區化，加深同邨手足之間的聯繫，再以邨為單位策動活動，增加組織性同策略部署的可行性
為此，針對同一社區之間的文宣工作同埋聯繫活動應該積極考慮

去維園搞籃球場人鏈 we connect rockets